SHF拉打特攝綜合POST998 聞說出無限魂唔撚係掛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

6月

6月
19派

日26-27 行25-26

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

吉蘿柚留名

例牌野1.9

走咗數系列

人類有無限金錢買SHF

到

西瓜大爆炸

新手留名

比Ankh上身

新手留名
出無限魂有咩問題要一
天才uccu

去咗攬仔

係喎

天才好撚慘

喱期你最威啦

啲西瓜就黎拋到絕種

但我仲未收到自己

依家見到周街無無都只係七百幾八百
諗返之前某條契弟仲話最少炒到900

刷仇恨值

是但喇

nook

他朝有一日會九百 到時放咪得

無無有無限可能性

個盒射咗

等插
咸超訂親都跌穿原價

自用 理閪佢跌到199

永續大乳
大乳萬歲

冇訂 等平啲考慮入1

黑絲花音

鳩屎好撚少gif

預老闆真係好友善

無人睇

搵無限魂.gif搵到懷疑人生

睇到父魂登場已經忍唔到

打爆電視

以為會消失
點知又重新來過
我屌

死極都死唔去 最後仲要返生食埋花音

個我魂碎晒都無事

G持！

wt
食埋花音？！
又話當佢係阿妹

死mk認人做妹跟著食埋
短髮女主慘d 唔通同和尚咩

花音唔係也亞蘭食左？
尊好似係食誠哥另一個妹妹

就係無訂等佢插先買

大佬有咩幫到你

誠哥有咁多妹妹？
利申：未睇晒

一燈天才與白痴

落力啲燈啦
唔好掛住yo女
街市賣咗好多西瓜

小說唔係一齊左咩
同誠 亞蘭返眼魔界幫手姐 而且亞蘭好長命

有咁多妹咩.....誠有第二個就知 反正都是人造人

手機響鈴來留名

大家早

Who.gif

ok

May’n
Mc F個歌手

幫推

Jojo講乜

JOJO好多部架啵
衰妹睇緊第幾先

計中計之計中計

啲男人奇奇怪怪咁

睇慣就會覺得好撚型

冬菇頭著白色緊身衫

仲有飛機頭添

三個爸爸(義父、養父、生父)兩個妹妹

同Ex-aid一樣，愈睇愈型
睇完入埋超像可動嘅坑就開心

依排又再販返
但我都冇入到
錢包君頂唔順

等之後吉良吉影同Killer Queen算

巴打 你早啲出現就好 早排我唔小心取消左日魂 早兩日先買番無無

新po留名

益左依到巴打先 冇我先再去fb群

已置頂

新野嚟

正名黎 碌地時王

碌地時王嘛

專業碌地王

堅靚....個盒

新手唔識

係

Taiga都好正

生日快樂

係aeon見到佢個廣告

我老婆real jeng

咩廣告

化妝品

咁冇得幫襯支持了

貓COMBO發送準備中

呢d通知睇完就算
根本唔代表任何野

今個月重有張敬軒

講起貓combo

做孝子都買得

已截

港魂封出貨通知書有咩用

閪貓遊戲又要開始啦

這些機會

射個波比黑貓

窮學生表示：今次又要去紮營

好想買玩具

任買架喎

已經忍唔住訂左隻黑洞都仲想出去買啲現貨玩下

買支持你

幾時先有可樂B

唔好意思 問少少野
請問有無巴打知RAH JOKER 1.0 同 2.0 有咩分別
Google過但唔見有人討論 謝謝

想睇實物

第一次睇EX AID依家睇睇下想買返兩隻SHF添

Exaid 係好睇，但唔知點解唔係好課得落佢啲SHF

HI

諗緊無敵 編年史 同飛彩100lv

不過後兩個都唔知幾錢同仲有冇

正常價

少咁啲野

少咁個肚腩仔

唔係腰帶咩？

真係有公事包

吉嘅

咁早行山

都係有d瘦，睇返之前滅出過隻景品，嗰隻身形靚好多

笨大有心做瘦啲

大家早就嚟有嘢玩好嘢

明天開始到貨

留返十年後出真骨先整返二叔個身形

人生有幾多個十年

太辛苦唔啱我 唔捱得

閪手本體

音也都係唔好裝頭算

買本體送頭心態

好似啲女影相冇落filter咁，完全兩個人嚟

早射
閪貓好嘢

早

明天睇下點了

可以掉閪手個盒

其實隻無敵佢同旺孤同日到
不過孤第二朝先開始send message

長期插入

無撚錯

又想切咗條j

時王腰帶

豉王致敬

好正

望隻ankh好擔心

中左面目全非腳

唔該搵人用還原靚靚拳

遲下izu個樣會點呢

想要電單車架

同天才一樣唔出嫁啦

好唔友善睇返上年架電單車同期都出咗

展品都冇咁樣衰大貨差咁遠

第一次玩bandai頭雕？

呢個仲要抽好似 博shf頭雕算

好彩冇訂

唔係掛

唔知抽幾多先齊3個表情

想要個喼神

希望shf都有

跑步特效

抽大蛋

角度擺法都有唔同效果

果然角度問題

照騙

一水水

2D咗得來唔夠似真人

笨大頭雕

有啲幻想好啲

無腰帶唔夠還原

老千果條

居然係成個頭換
有時真係估唔到bandai想點

抵喎

3隻入面可樂B最吸引

希望shf唔撚好係哩個樣

滅個盒幾靚

都幾Q

六月真係多正野又有滅又有無敵

又睇錯
幾錢Q

正想講 滅亡迅雷

換過副眼鏡

照咁睇
刃係橙搭白
迅係姣婆粉搭白

個比例岩shf

開頭仲以為冇呢四個字，依家咁都幾靚
隻野準備掉落街淨係要個盒了

佢冇睇錯 你打錯字姐

應該係影相會差少少 實物會好啲龍珠有時都係 實物拎上手好過睇圖

如果佢有張必殺透明膠卡片做特典就正

唔錯

暫時好似好少人玩紫眼咁

太多野玩了

紫最好！

唱聖詩

都未派貨，邊有得玩

講日本Twitter 嗰度

隻貓combo未送到未有得玩，紅日唔奢望黑貓會送貨

比例岩有鬼用咩
一陣抽個合埋眼真係唔知想點

咩咩屋幫到你
我不了

大佬紅日都可以休息下掛

Ankh個樣好正常

你信仰唔夠

笨大質素正常

佢哩個樣啱放喺figma度用

睇返日魂,原來購買果度有10連抽
好撚絕

對笨大啲頭雕無乜信心

咁就2萬日圓

哇....慘到

紅日返緊工，就算佢今日送都收唔到

睇完上面ankh我寧願佢出咁既樣

岩收到 call
一個鐘後到

扭蛋都有2次

炒狗需要嘆息牆

超人都出

反而拉打停咗

一車車腰帶

其實係e個頭唔掂,其他果兩個某d角度都還可以接受

整返幾下還原靚靚拳先

無訂滅？

龍珠？

ankh個盒扮真骨

似陰間格比達

01全line shf冇入

好似計佢脆骨系列

figure zero 黎
隻手都無ball頭

清楚明白

隻眼好靚
又要搵貼紙

貼咩

progrise key,成舊黑色一件過

無得收埋

樣就唔貼喇
當買呢本野算

嘩

腰帶郁唔到

我訂左港魂，3隻都有訂，但淨係送左000嚟，喺咪正常

要擺滿佢一係腰帶唔落幣，一係全部買多隻

拆咩派咩

計劃通

未試過咁
就算拆三單買都係一齊黎

唔駛啦, 反正唔會兩樣野一齊見到
我諗唔到一個全combo正面display + ankh拎住本書內頁向外既display情景

自己copy咪得,就咁用ab水姐
反正都睇唔到detail

屋企人話見到佢攞住3盒，但佢淨喺比一盒

運輸員自己袋埋

屌搬屋真係應該揀將軍澳
次次都派貨先

預咗7月頭

咁似係俾漏....

貓仔條腿好粗壯 好正

最後招大技

我將軍澳都係遲好耐先派貨

好駁打

搵唔到Genm lv X

擺明講緊食屎啦你

腳膠

將軍澳好遲下喎
係咪咁啱天選

唉屌

咁快手

玩依個關節真係要小心

脆骨雕你估流架

好慘

唔敢換爪玩

都追咗囉 算吧

唔計電王同OOO之後係咪隻隻真骨都有呢個關節

聽住先

Tregear仲未到貨嘅

忍唔到手

扒緊龍舟

又係脆骨雕
我屌

青檸後追唔算貴啦

要睇下ixa點
如果ixa都係用呢個閪手設計
咁以後可以改名「脆骨雕」

官圖：係

Para-dx貴

一係裂骨雕一係脆骨雕
不過電喉好似見唔到有人斷手

無乜特別嘢野

啱啱問左炒孤 九龍灣分店隻horobi下星期先到 唉

其他鋪呢 仲諗住出煙屎睇下有無

其他鋪唔知 我唸旺角間鋪應該最快有

今次港魂成最大贏家
我可樂B係炒孤訂,佢重要打錯我電話...到貨未都唔知

張單好重要，分分鐘send錯訊息

唉 九龍灣炒孤已經好幾次無通知 唔知搞乜

今次黑貓終於生性返次

不知幾正

巴打青檸邊到買？

雪條嘅錯

其實可以去旺角拎

入唔到埋貓系好有個紫眼頭

青檸最易搵啦當初多貨到喊

頭先煙屎都唔覺有

上年2月明眼人349 應該比人入哂

貓系con油到實色係中sad定全世界都咁

無相好難答到你

上網收四舊水

係咪左邊鼻哥窿一定大啲

唔同角度有唔同效果

咁睇黎全世界都係
onl99

算唔算屈你買哂三種
雖然明知係抽

抽好過啦
利申pass

今次用實色？
唔係透明黃？

諗住聽日去旺角睇下幾錢

頂佢個肺 我隻eva都未到

紫眼有冇用過恐龍武器？

睇個勢涼茶鋪好似快到過孤
好在滅爸同OOO貓搵咗佢
但ankh訂咗孤

有用過

貓孤 滅國寶

海天滅 四川貓

垃圾孤

貓黑貓 滅清熱

只係個開始咋

你問我？

問預巴

傳聞預巴係某個超友善黃店老闆
你叫聲預老闆 兩盒thx 佢就會自動幫你留兩盒

聽日出旺角搵無敵 青檸同lv100

唉早知唔睇ex aid

唔知邊間

前排INS同信和青檸仲有唔少現貨5XX
但聽講好似冇晒
無敵就8舊有找都ok買得過

冇哂

嘩 今個月得隻黑洞正

但好多嘢要找尾數呢

5隻啫 其實唔難

有兩隻起咗孖嗰下大獲嘛
無無同貓combo都雙入咗
銀包叫緊救命

早射

笨大：派貨都派窮你

支持雙入

全部單入

找曬數無事

早
今晚韓燒？

跟老哭日燒

威啦 全部diy

好

安心收件

漂到邊

公海

金檸又係勇敢50同100又無
唔好同人講自己有買exaid shf

潛水先搵得番隻野

我屌，笨大想點

已fc

大乳早

下個月就出事

無敵 呢到有巴打好似想放
喺前幾頁

得粒墨 仲要已找數

下個月有咩要找數

乜鬼 三文治

乜鬼已找數
等送上門
三文治不了

簡單

食糖啦你

今天的我沒有極限

笨大唔收訂仲返工嚟做乜

今日不了

說好的無限魂同迅仔

下個月繼續

燒糖

一個月嘔一隻已經夠

好興奮啊

我想輕鬆啲撳咋

腳趾

Ps4放地下

散熱

學單車影腳趾

一個月起碼應該開五隻SHF加真骨咁先似樣

美少女戰士

好撚正

佢老公又可以唔畫漫畫了

返黎大把野開 隻3合一唔知幾時派呢

月尾

我果時未追exaid 淨係睇佢pause果下已經想追來買

錯重點

而家Ed-aidlv99max要幾多錢

載咗上手未

未開左一開懶得搞 不過我都係收左貨先知原來有聲 之前開箱片都淨係飛住睇佢戴黎玩

有聲正

一路叫一路郁

有聲正
又有腳趾

你地夠有腳趾

唔會自拍

正確

robot魂初號機係咪聽日去四川排隊?

蘿蔔都要搶？

我都諗咗好耐

應該唔洗搶 照幫襯下四川

咪就係
毒撚無自信
唔會自拍

有冇咁癲，蘿蔔魂都搶

想知係咪聽日有姐, 第一日買唔係=要搶既

專心打機啦搶嚟把撚

仁仁有低過原價

每間廠都有出
笨大又有模型又有鐵標
蘿蔔是但喇

仁仁啦唔洗熱撚死

兩隻鐵標加隻robot魂
有隻RAH NEO曾經都想挑戰

Rah 新初號機又平又正

換過一次頭髮真係唔想再換返

0違和感

砌髮型

我屌

岩晒閪面隊長

又無波又閪面
又要女權
不了

預鳩好嘢

孤今日無ankh到
涼茶鋪應該今日到
大家搖滾準備

孤一陣又6點幾先話有得拎就撚狗了

佢咁覆：應該明天或星期一

官腔嘅嘢

本身最期待ankh
見到中風咁樣都無晒癮
反而滅爸無期待過就最靚仔

股關節有啲驚喜

有咩驚喜

睇爆箱兄弟見佢地除得幾辛苦
仲要流埋血
明明輕力就除到面罩
係裝頭髮要啲陰力

問題琴日運輸放假
係黑貓啲外判照開工

仲有貓系粒銀
見到實屌那星

佢都唔係黑貓...

到時就知

依個反而我又無乜感覺
因為細粒到咁
我唔搵長毛都唔得

孤覆聽日或星期一，應該係怕答你今日有但到時真係無會比客屌

唔知可樂b有未呢，6月魂得e隻係佢度訂

港魂琴日開始派麻

裝返腰帶係唔覺眼
但入簿就好那難睇

官腔
上次無敵已經撚狗
我唔信6點先知有貨啱啱落機

無無真係好吉手

自己洗走d油 換翻透明油又點睇

屌
四川有MESSAGE啦
拎得貓啦
預鳩果然好嘢

帶手套玩

豉王做到邊

下星期響鬼

嘩 正 等最後果集先睇

註蛇 早晨

信預鳩
得永生

老闆註今日幾點開舖呢?

老闆註呢啲係隨心開鋪

老闆註好嘢

4眼妹今日幾點坐鎮

問羊羊先知

未放工
我點知

四川賣ankh貴過貓

估佢唔到
明明貓係多啲配件

要貓唔要ankh

閪貓要唔要

預老闆隻滅老豆都拎得了

唔要閪貓

炒孤有得拎ankh 同滅未？

條管好易鬆 有冇人出dlc

你

踩上去問啦

正

要一

又嚟估嘢時間

又可以玩誰是偽毒

起身點名

諗起都興奮

好似有鋼鐵加魯魯

唔會限區咩

有限咩

上面中間?
暫時一個都估唔到

唔知01出咩呢

之前真骨好似有限 定重播有限？

重播有 直播無 印象中

迅仔定大細電單車

應該都係大電單車啦

shinning hopper / 老豆

定腰帶

無限魂呀

無敵社長ver 好環保

金屬蝗

點睇都係金屬蝗大機會過shining hopper

買多啲

不了

永續極限救援

正 有喉玩

天哥 四川又贏

可以完了...個人來說

聞說你未買女主角

你買咗啦

人人有新野

掉咗落街了條氣舒服哂

OT 龍珠 大膠

好唔友善

你唔賣現貨 嬲

太熱 不了

好人好姐點會買佢

無可玩性

招呼另一班米帝

你又真係買咗

並唔係我既本意嚟

人地知你無特登俾錯你

諗返起都係覺得成單嘢好撚On9

緣份嚟

多謝夾盛惠

正常發揮
孤例牌遲

仲未有咩

上次無敵夠以為佢遲, 屌那媽6點幾有人話信和孤有得派, 無遲但撚咗狗

都係得信和派左姐 不過都撚狗㗎啦

唔問唔講 又唔send message

天哥咪又係北角遲一日, 如果信和孤同其他旺角店一齊到就唔算佢遲啦, 不過依家未知孤有無就真, msg都無個

係呀, 好似見到有人到依家都無msg唔知有得攞無敵

同一日黎講遲囉
可能又話下星期到 然後6-7點到貨

條金毛又話人講是非架啦

冇訂想追可樂B現貨

話佢唔算遲啵 唔講囉

信和二樓孤注一扭條死金毛講連登仔是非既

一定係係現時點啦 價又好 路又闊

啱啱去左九龍灣孤仔問隻滅 仲未有得拎

平時開訂快 以為佢到貨都快嘛

平成第一Rider

黑金正

你都係想叫人幫襯爆米妹姐

妹姐定妹定姐

都要佢有先得

現時點爆米戴眼鏡小姐你好正

今晚去搵佢

等我打頭陣

尋日行完唔見有

巴打加油

今日再行囉

值得的

一切都係預鳩既意志

想要佢ig 好靚

屈呀 你摸人個妹又關我事

係道講無用架喎

去一入講好似有用

人哋拖住條女影架

600

排500

回602

戴眼鏡小姐一生推

孤派貨味 好慢

仲未咩

搵唔到青檸

金檸呢

金檸啦

金檸就搵到

金檸唔差 可以格劍

搵到有一隻青檸既 不過貴過金檸同好似二手

青檸6xx 金檸560

咪係囉......都仲未計件袍dlc
做完布景版比無無影完相就完啦

岩岩買完無無 去買埋隻金檸就算 100LV放棄

手機架貴咩

轉拍望下好過啦 出面街鋪價唔係樣樣平

唔明

轉拍冇100Lv

問緊Ex-aid Lv99定Brave Lv 100...?

Brave

佢咩都想要
Fb徵啦

塊袍好唔掂架喎

可以入定一堆deep specter & necrom可以上樓

Necrom我入左，覺得其實幾靚

shf隻眼好暗

新手無入

咩咩都想要 EX AID係想要 brave100lv 無敵同青檸/金檸炸嘛

Brave冇就算了

但個樣都算型呀

淘寳有

換完布袍之後你會好慶幸有入
J出血

淘寶我驚

有得玩滅了

玩弄條喉

我淘過連啡貨盒，不過未開

本身未睇既時候對EX AID冇咩興趣 睇完之後忍唔到點都要入返兩隻

支持

可摸耳影多啲腳趾

米奇老鼠銀包 又溝死女

究竟一張圖可以睇到幾多野

黑色手掣自己用，紅色手掣囡囡用

大家嘅焦點都錯晒

孤係咪冇

蹤已失

速遞瀨馳

用埋布袍

同exaid人氣差有啲遠

原來合體巴打rugby
一定好撚大隻溝死女

好靚

成兩舊水好貴

金手指

問左旺孤 佢話呢2日內 應該聽日

追啦

飛彩100lv跌撚咗餅卡帶 嬲到收返入盒封印算

頭先路過旺孤 淨係見到幾箱白雪姫

出埋真骨ankh greed啦

有預感一世都唔會再有機會掂到paradx

即有機會....千幾蚊食炒

btw不了

可動性低嘅shf一千蚊真係

可惜人間體個body擺唔到抱手pose

等緊黑貓 應該下年可以玩到

一個謀唔到身家嘅上進青年成為吸血鬼之後發生嘅事

企起到都feel到二叔陣味

賀囉b隻手條蝎子尾有冇得買，想比佢用

貓系 除左個頭 其他塗裝好一般...

咁隻手都係同之前一樣姐
腳就... 冇任何特別

雖然我唔係盒腔但張敬軒嗰盒真係有啲弱智

真骨樣普通盒

仲要側邊燙銀字都冇

等收件

話說貓OOO多咗對手型
我懷疑係揸電單車用

得展品
等返三五七年啦

汽水機呀

都好大機會

就係依對 1000%一樣

出埋老虎罐頭thx

有冇相睇下
未收到件

點解逢魔就出 呢隻又唔出？主角啲form都出唔齊咁搞笑

你睇下無無隔左幾多年先出

仲有天才 無限魂....

無限魂就係咁攪笑

無無隔左幾年先出 吊左人幾耐胃口
oma即找數已經好好啦

天才都係

佛牌呢啲純屬臨時集結 ohma先係最終 好似係

笨大同女人一樣 揣測唔嚟

以為final boss 點知係final form(雖然換左呀呀呀....腰帶)

今日孤有啦掛

電單車手型唔係多數係電單車果盒到送架咩
新手型好似擺pose用

Shining Hopper都係咁搞笑

我五月尾隻diend到今日都未派到

你上咗火星呀

我特登pm埋佢佢話未到貨

咪慳返囉

比左訂

叫佢退囉

要追現

追現仲好呢隻

咁我搞搞佢

等成個月毛都無條

等左半年唔急玩

炒孤真係好唔友善

應該唔會昆鳩我嘅

瀨咩屎可以成個月

跌咗落海玩浮潛呱

你都唔急架啦

呢個真，窮學生就快找唔切數

哦

波雄早

黑貓淨係收錢快
都唔知點解要寫預計送貨日期係0625
次次打電話去問都話7月7號之前一定到
我而家都未收到呀
點解上網見到有人讚今次快手

黑貓收錢唔快
收錢快係港魂

講緣份

港魂冧檔仲快
真係快到畀唔到錢
係horobi呢啲第二個星期都仲有得㩒嘅先買到咋

01是冇人要的

Wait What？！

淘寶唔意外，免息貸款

港暈已經係隨緣，唔急收貨了

點解會有人中計

淘寶唔係一直都好多依啲亂開訂嘅商品？

今次中完伏
下次記得唔好再訂港魂啦

係冇諗過亂開到連參考展品都冇

伏又稱唔上，港魂係比唔急玩人士訂～

好心提下新手姐
下次訂港魂前要諗清楚

攞張普通雜誌圖就當係
Btw仲上淘寶

上去睇下有冇花生食下
要買水貼搞隻pg exia

我諗起無無

岩呀～

開訂左幾耐

抽又抽唔中，訂又繼續收仲要賣11算
成班傻仔比錢人做免息貸款

2年幾 好似係

古鳩不了

有免運先定訂

個問題係你都抽唔到個入場資格，憑乜嘢收客訂金
咁樣唔係呃錢係乜？

應該都無了始終都過咗一段時間

仲有一班古鳩死忠唔理三七廿一訂咗先

黃店來㗎
唔準你咁講

可遇不可求
2月尾試過免運費

黃到發黑

黑金至上
課金啦仲望

課金課到又起現時點開展覧館

開晒佢
等啲藍店無「訂」企

淘都冇啦,得返一間但唔係布
BTW
畀啲骨氣唔好畀錢乜乜屋

開新戶口咪免運費囉

嗰啲死戇鳩黎

想要佢個01 rider kick果個字牌

我有朋友抽中咗有得入
但睇曬啲貨都冇嘢啱買
點解咁多人落訂

遲啲自己再去總有機

佢哋最狼死都係exaid貼紙
明明上twitter啲日本仔免費「些呀」
佢哋話就話自己整
邊個知呀
同埋膠牌佢哋咪又係上淘_搵人整
出價錢出產品就中英對照好有禮貌
鑽石山交收嗰陣話唔嚟就唔嚟
又遲到又飛機
(利申:成年冇幫襯唔知而家咩料,希望佢哋有改善)

講真，如果真係黃既就唔會揾香港人笨七

而家仲有嗰啲文宣卡抽添,加埋玩法對戰好沒

承你貴言

做臭咗自己個朵

佢起深水埗果時個朵已經臭喇
係咪啊，伊卡

抽唔中咪去國寶掃現貨再炒囉

眼貼兩張賣40蚊食水深到

仲未講比邊間友店冚害

yes 攪掂

孤今日有冇呢

搞掂咩

苦瓜都派貨喇 孤而家影都無

下午有掛

去緊公海

中立孤近排真係食撚左屎
隻八婆captain Marvel仲未攞得

日版嘛

Marvel同超人，龍珠野急玩同怕跌價訂行版好啲

到底邊個會買

擺明俾人炸inbox索性唔撚覆

龍珠超人都要睇有無港魂

打正黃店名義呃人錢lo，咩呀？
係有人鍾意送錢俾人，吹咩？

我又錯了，而家邊到仲有Zombie Lv X-0訂

截曬啦
睇下有無人放單
不過我諗到時追現貨都唔會好貴

臨派貨實好多放單

見呢隻炒到咁貴
應該啲鏈頭都大手入
應該唔驚無貨既我諗

而家係到煩惱緊鳥系對翼咁大邊到有位擺

你個嘢壞咗呀

高空發展

有冇人去左孤問？

有幾大呀

有新貨出？

等緊你去問

係時候發揮閪客之客

靠你啦
幫幫新會然

打左去問
未知呀到左會whatsapp你呀

打定輸數啦。死臭孤

間間都派曬 無敵問始就派得好慢 會唔會同上次星矢單野地址重覆比人cut單

地址重複cut既話 應該唔止一隻出事

Joker key炒孤都仲爭我兩盒到而家都未派

Joker key都入咁癲

打電話問左，話今個月貨太多遲出面少少

今個月港魂大勝利 之前訂仲要免運

究竟今日會係邊間跑出

乜鬼嘢大勝,等左三日啦

炒孤果時開訂百二左右，搞到而家都未有得玩

有冇得扣$50

好想快啲有得撚

我隻可樂b仲係九龍灣

呢d就算dx都貴啦
D拉打宜家幾十蚊都有

貓聯組 滅 ankh 大媽隊長 超人 隻隻shf都味到 好鬼

佢地做白切雞夠啦
邊會理d 濕碎shf

依樣真 開訂最快 派貨遲咁多 唔扣冇道理

呢個咩理由黎

太多應該容易儲夠一板板運

飛機上唔哂掛，唔知啵

賀囉b本身訂價同而家現價係幾多

黑貓送到上嚟但屋企冇人會點 第一次玩港魂

佢鋪面都好多貨未清 呢排散eva野同收訂好過

黎緊7 8月淨係中鳥系
可以回氣了

可以參考下#716

牙墨都冇訂？

上網再預約派件

牙墨出人間體會入既
01淨係訂左1000%同01
其他我都麻麻地
等緊izu

笨大啲頭雕技術 就算真係出牙墨人間體都不了
應該得粒墨似

又真

Thx預巴

可樂b條key好易甩 大家小心

香港研究所肯派無無未

唔問下佢？

問咗
佢答未

佢運輸無人地鋪咁快手

佢唔係用速遞？

Blutack大法好

好想玩滅

測試偽毒時間

7月5號好似重要啲

跑步比賽

就出shf

迅仔

表白完馬尾刃b 以身擋箭

孤係咪星期一先有

價係可以炒的

隻金檸腳軟同條腰帶咁鬆嘅係咪正常？

正常唔會

條腰帶鬆到就嚟自轉360都得

中sad啩無咩可能會咁

好似著開中碼既人著左大碼咁

問孤咪知
問呢度邊有人知啫

孤都唔敢答實你啦

腰帶係鬆鬆地
比你換另一條 但應該無至於360轉

學zio，rider time

有d空位係正常既 但去到360度實係誇d
係咪二手黎 上手用左唔知咩撐大左

宜家係呼拉圈

齊齊來扭呼拉圈

青檸都鬆但唔會自轉360

1001

有排啦

貓 滅 ankh貼下圖都到啦

原來今日黑貓嚟過...屋企人幫收可樂b

難啲了

繼續去咗公海

360我誇大左姐 不過決心要轉我諗都轉到既

我要殺死笨大呢個仆街

一係轉到一係轉唔到既姐

撚知咩
呢度又無人係炒鋪老闆員工
係度問下期六合彩no.仲實際啦

下期六合彩no.係咩

比d決心無視腳軟問題同腰帶鬆 u can do it

笨大正仆街

加30仲想點啊，佢加300都做得出啊

人地有實鋪㗎 係觀塘

幾時開

學到野

未試過

不能同意更多

禁左隻聽日去攞

google碌碌下碌到

點跟
一次過後追咁多

無無之亂

要埋呢隻就唔買架啦再買就斬手架啦

就係睇完套戲搞到咁

無附公

陰*

好多人因為無無而後追Exaid系列

Para-dx追左未？

咁貴不了

我見日本 青檸反而冇點炒

慘

香港係咁架啦

我見曰仁都10000yen

M記中古5000羊，未開封5500羊

二手減一半

有做study

琴日ins好似650

其實係

仲要改眼

所以一直無追

好似冇人貼

無無係fb入左眼貼，而家青檸都想換眼，不過好似好難拆

速推

#655
係有人無追post

有貼

仲有卡帶貼

補品拉打

青檸有咩

岩岩係旺角拎到ooo

原來睇過 睇落易 有時大媽痴太實都難拆

地板油系列

我浸左幾ROUND熱水
不過幾需要小心既係青檸啲角 差啲壓斷

sor囉

好驚斷角，但換完眼貼好吸引

換完係幾正

唔驚啦 斷咪入多隻

巴打 好靚仔

知啦知啦 1001

好難搵

一幅都搵唔到

預巴Time

永續預鳩